窗口式浴室寶係終極垃圾

是咁的，小弟廚房個抽氣扇積左勁多油煙，冬天啲油煙凝住個抽氣扇根本就喐唔撚到。咁我呀媽就叫我老豆換換左佢啦。

如是者，我老豆就去買抽氣扇。點知買完翻黎，買多左個浴室寶，順便換埋廁所個抽氣扇
giggas GR-88 就千五蚊左右

一開始心諗：哇正有新野用，用用下就覺得唔對路
開換氣模式沖涼，沖完成個廁所啲水蒸氣多到同北京啲能見度冇分別
根本就抽唔撚到氣
研究之後就發覺佢個設計極之on9

啲生風吹入黎之後，即刻就抽翻出去，有撚用咩屌你老母

你又唔俾我淨開抽風，一開就要抽風吹氣同時開

到我屋企人全部沖曬涼之後，塊牆濕曬，天花板啲水好似落雨咁滴落黎，真係乜野味都冇曬
就算係以前春天都未試過咁，更何況依家相對濕度50%都冇

暖氣功能更加係垃圾
沖緊個時開，啲水蒸氣多到我都怕舊野會唔會漏電，再透過空氣中嘅水蒸氣電撚死我
沖完個時開，根本成間廁所已經暖曬，開=冇用

奉勸各位，唔好換窗口式浴室寶（天花式未用過，唔講），用翻最簡單幾百蚊個隻重好
正垃圾
唉！

我反而覺得個重點係個隔塵網好多呢類浴室寶都唔畀你洗，
只準用吸塵機吸塵，好似話洗咗唔知會影響啲咩潔淨效能

我老母又係係咁投訴呢嚿嘢冇撚用

人人都話論抽氣能力，根本細抽氣扇都勁過佢n倍

但冷空氣向下沉啵

至多話抽風廢。

我本來想買隻黎孝敬阿媽
係牌子問題定所有都係咁？

求推介
主要想抽濕

我隻panasonic純吹暖風唔錯喎
唔好買d雜牌啦

天花式一樣冇撚用

最大問題係抽風廢

多啲陪兩老飲茶算啦

廢人買廢牌係咁
根本唔應該視呢d廢牌為選擇

買電器貪平中伏係抵死

你買左隻垃圾返黎姐
有出風量分數字睇架麻

上次消委員都有做過研究，Panasonic 同惠而普都有隻窗口式浴室寶都幾高分，我覺得都係睇牌子/型號，啲老豆老母成日貪平，舊野質素又唔好，同買舊垃圾返黎無分別，我寧願畀貴少少但真係用到嘅返黎

用緊kdk。覺得幾好

有邊個牌子抽風能力做到同抽氣扇一樣

燈式加熱完全無問題

樓下間電器鋪就係得一種浴室寶，點貪平法...

連panasonic/kdk/金章都冇

你想裝浴室寶無非係有三個原因
1.換氣
2.暖風
3.乾衣
-------------------------
換氣能力：抽氣扇>>>>浴室寶（而且浴室寶真係好嘈）
暖風：你開風筒可以做到同樣效果
乾衣：抽濕機>>>>浴室寶
---------
我覺得既然你屋企已經有抽氣扇、風筒、抽濕機
就無謂洗多2千幾3千幾蚊換浴室寶

點樣同時三樣放係廁所用而防水

其實浴室寶最主要係for暖氣

正路要加把抽氣扇，浴室寶除左有暖氣，其他功能都晒9氣

一定係買p記/KDK
用緊p記好正

真係天氣凍拎個暖風機入廁所用咪得囉，
冬天同貓沖涼都係用暖風機已經好夠力

香港地，
除非係連17、8度沖涼都嫌凍，
唔係裝浴室寶都幾無謂

kdk係好嘢嚟

浴室寶嘅存在本來就多鳩餘

唔識唔好衝出黎柒啦，淨係睇樓主打篇野就以為自己博士呀？

浴室寶最大作用肯定唔撚係抽氣，而係暖風，天氣凍果陣沖涼前開一陣先入去，除衫完全唔覺凍，當你有小朋友果陣就知幾有用

同埋洗完衫有時好難乾果陣用暖風抽濕擺啲衫入去，不知幾方便

係樓主on9 用黎代替抽氣扇咋

咁佢抽氣功能夠唔夠用？ 嚟緊想換。

買佢件產品就預咗件產品啲功能有用㗎啦
淨係要暖風抽濕我買另一樣唔好

唔得，你要預多個抽氣扇，我天花式浴室寶加把扇仔非常好

用開天花板式，好撚正喎

你買個暖爐放係廁所咩唔通

抽氣肯定唔係佢賣點

講左咁耐都冇人講草津？真心好用喎

我用緊金章都ok

冬天開䁔氣不知幾正

不過窗口式係冇天花個種咁好用，始源馬力都差距大

日本牌子 去日本啲民宿都用佢
我裝唔到，呢個要裝修之前規劃定先得喎

Panasonic 好好用

學樓主講風筒就夠

浴室寶窗花式抽風一向口碎麻麻

天花式會強少少

最好其實係天花式浴室寶加窗花式抽氣扇

洗鬼咩，佢有隻係掛牆式，好易裝，我都用緊

牌子問題 超好用

吓！原來有呢款
不過我應該都唔會轉，等我呢部壞先算

工程佬 屋企會裝天花浴室寶大w機 加 把 6”電抽氣扇

屋企我就唔會裝假天花，肯定會養曱甴

自己買埋啲垃圾brand 就話入冇用
屋企果個暖風多暖 抽氣又夠力 抽濕就冇用過

你買錯牌子啫 用緊kdk 無呢個問題，熱風向下吹，淨抽風又得，換氣又得

panasonic一樣垃圾喎

樓主好慘

唉，鬼知咩，一翻到屋企去廁所已經見到舊野棟左係度

如果浴室寶同抽氣扇同時有又要界玻璃

真心夠，你風筒不嬲都擺係廁所用架啦

平時屙屎之前都會攞個風筒吹暖個廁板

慳錢買個靚風筒

識玩就唔會有

用緊KDK覺得ok喎

之前有人捐錢幫幾個老人家換浴室保，驚天氣凍。仲特登買仔德國寶

點知裝完用左一排，吹D風出黎唔暖

搵人上黎睇下啦，點知師傅話，個廿呎廁所要吹兩個鐘先暖，係正常既

勁垃圾

想買浴室寶
kdk定panasonic好啲呢

KDK 平d但功能外表一樣

Panasonic開心使用中
最正係上個禮拜嗰陣開住暖氣沖涼

KDK = Panasonic, 只係換左logo，都係kdk生産

順便講多講，KDK/Pana窗口 有分1300W 同1100W, 你唔特登問佢通常俾隻低功率機你

個sales 緊係sell 隻雜牌俾你啦 高佣ma

利申：做呢行,公司只賣名牌子 雜牌賣過成日壞

Panasonic好野嚟
抽氣好夠力
暖氣就預咗會成個廁所蒸氣

想 抽氣好就唔好用浴室寶,佢抽氣係弱啲,你可以加多把抽氣扇!
平時就用抽氣扇,凍先用浴室寶!
重有係買啲出名嘅名子,但其實有啲出名牌子都唔係咁好用!例如金章!

買草津啦，冬天開暖房，隻貓成日入浴室瞓

樂聲ok wor

樓上漏水落黎都見唔到

覺得唔夠暖

咁kdk同panasonic性能一樣？有冇話邊個好用啲？
1300W係咪好啲？用電量係咪都會大啲？

100% 一樣

用電量越大越快暖

都係一級能源

咩牌子好？？